覺唔覺d 80後好撚廢

當年話到自己幾撚有理想幾咁睇唔起個政府

依家十個有八個好似舊登變哂藍絲五毛

黃圈啲籌款都係靠班80後以上籌番黎,
你以為係靠班學生?

老老實實最賤畜係5670後廢老

80尾，中學同學90%黃

我都覺係
利申87
可能人到中年...

你過多幾年咪又係咁

又黎世代標籤
樓主唔係弱智就係思想落後唔知係咪啱啱放監

點介定係廢佬？

唔信高登班友會移民囉
剩係叫佢地放棄歡樂卡都唔得啦

覺，廢到仆街，又唔敢衝，又無錢捐
利申80後

學生先係最勁
成班廢老最快好似狗達咁u turn

80後鍚身
唔敢衝
做鍵戰好黃

我都80尾 由6年前起就抗爭到而家 咁算唔算?

80歲打後果班真係好廢，行又行唔到，票又投建制

人有返咁上下年紀，會學識慎言做實事，好多手足付出完，未必會出post公告天下，與其鬥黃，不如繼續堅持做自己認為啱嘅事？

Yes

樓主應該無乜80後朋友

89，中學同學99%黃

有5個80頭表哥表姐，全藍絲

好多上哂岸
出把口話支持

其實各有各廢
80後好多把口係黃但其實咩都唔會做，頂多share po
唔會付出唔會落街掉火魔，最怕死係依班人，因為上緊位，甚至坐穩
00、90後上年仲講緊去支那飲閪茶、食屎煮魚，講CCTVB D垃圾劇好睇
然後依家仲係連登開po討論溝女、買名牌，完全唔關心香港

利申: 80尾，其實80後只係後生少少既60、70後，佢地就算把口話支持抗爭，其實真係唔會介入太多，因為一來開始老、工作又辛苦、家庭壓力開始大，二來人大左對世界既熱誠真係低左，唔太相信咩夢想同希望

當然90、00後都有好多唔生性，香港就滅亡個腦都係諗住享受同性交
但咁又怪唔曬佢地，上幾代人留低咁既香港俾佢地，一出世就注定冇運行

有中學師弟90 後, 白衫721 策劃人, 點睇?

你學到既野比我仲要多，服